[
    {
        "colegio": "Escuela Primaria San Mart\u00edn",
        "taller": "Cuidado del Entorno",
        "fecha": "2025-07-03",
        "hora": "10:33",
        "talleristas": [
            "luciano",
            "sofia"
        ]
    },
    {
        "colegio": "Colegio Integral Buenos Aires",
        "taller": "Cuidado del Entorno",
        "fecha": "2025-06-06",
        "hora": "14:33",
        "talleristas": [
            "juanperez",
            "jose"
        ]
    },
    {
        "colegio": "Escuela Rural N\u00ba 32",
        "taller": "Ciencia en Acci\u00f3n",
        "fecha": "2025-05-09",
        "hora": "09:20",
        "talleristas": [
            "juanperez"
        ]
    },
    {
        "colegio": "Colegio Biling\u00fce El Faro",
        "taller": "Creatividad Digital",
        "fecha": "2025-06-04",
        "hora": "11:20",
        "talleristas": []
    },
    {
        "colegio": "Instituto Nuestra Se\u00f1ora del Carmen",
        "taller": "Creatividad Digital",
        "fecha": "2025-07-17",
        "hora": "09:00",
        "talleristas": [
            "jose"
        ]
    },
    {
        "colegio": "Escuela Primaria San Mart\u00edn",
        "taller": "Creatividad Digital",
        "fecha": "2025-04-24",
        "hora": "15:08",
        "talleristas": []
    },
    {
        "colegio": "Colegio Biling\u00fce El Faro",
        "taller": "Cuidado del Entorno",
        "fecha": "2025-04-24",
        "hora": "20:39",
        "talleristas": [
            "pepe"
        ]
    },
    {
        "colegio": "Instituto T\u00e9cnico Jos\u00e9 de San Mart\u00edn",
        "taller": "Creatividad Digital",
        "fecha": "2025-04-24",
        "hora": "21:07",
        "talleristas": []
    },
    {
        "colegio": "Instituto T\u00e9cnico Jos\u00e9 de San Mart\u00edn",
        "taller": "Creatividad Digital",
        "fecha": "2025-04-25",
        "hora": "21:07",
        "talleristas": [
            "sofia",
            "jose"
        ]
    },
    {
        "id": "evento_680afd17e902a6.12459704",
        "colegio": "Colegio Secundario Mariano Moreno",
        "direccion": "Calle Mitre 789, Rosario",
        "taller": "Cuidado del Entorno",
        "fecha": "2025-04-16",
        "hora": "02:10",
        "talleristas": []
    }
]